 22:46, 21 февраля 2019
Новичок «Зенита» вывел команду в1/8финала Лиги Европы
Санкт-петербургский «Зенит» обыграл турецкий «Фенербахче» во втором матче 1/16 финала Лиги Европы. Об этом сообщает корреспондент «Ленты.ру».Встреча прошла в четверг, 21 февраля, в Санкт-Петербурге и завершилась со счетом 3:1. Счет на четвертой минуте встречи открыл полузащитник сине-бело-голубых Магомед Оздоев. На 37-й минуте преимущество команды увеличил нападающий Сердар Азмун. На 43-й минуте голом отметился хавбек «Фенербахче» Мехмет Топал. Во втором тайме еще одним голом отметился Азмун (76-я минута). Сине-бело-голубые считались фаворитами встречи.Иранский форвард перешел в «Зенит» из «Рубина» в это зимнее трансферное окно. В этом матче он впервые появился в стартовом составе петербургского клуба.Первая встреча между «Зенитом» и «Фенербахче» завершилась победой турок со счетом 1:0. На 43-й минуте полузащитник сине-бело-голубых Роберт Мак не реализовал пенальти.Еще один российский клуб — «Краснодар» — в первом матче плей-офф турнира сыграл безголевую ничью с немецким «Байером». Ответный матч пройдет в Леверкузене и начнется в 23:00 по московскому времени.
